讓球

13/3
比勒費爾德 -0.5/-1
柏達邦 +0.5/+1

取消賽季

德乙都取消埋？

兩場都轉咗盤

下盤2串1

莫雷利亞 2.5大

莫雷利亞 2.5大 ✅

莫雷利亞 2.5大 ✅
悉尼 0/-0.5

又放流料屌你老母

下場繼續。

莫雷利亞 2.5大 ✅
悉尼 0/-0.5 🐷半
墨爾本城 -0.5/-1 (可直接買主勝)